試著說加強和理非，不要說勇武休息

選舉近了
叫勇武停嘅聲音可以預料有增無減
希望各位記住我地走到黎今時今日係因為
和勇合一，缺一不可

如果驚勇武傷害國際形象，令人權法過唔倒（其實我好質疑，因為美國過唔過係睇對美國嘅利益，而唔係啲人和平定勇武，話係因為勇武只不過係藉口）
我地做嘅唔係停止勇武
而係加強和理非

無論係區議會選舉定係人權法
對我地嚟講都只係助攻
到頭來都係要靠我地自己比壓力政府
再加上政府其實想取消區議會就可以取消（緊急法都已經出埋啦)
根本佢唔會理你和平定勇武，唔通你覺得政府會眼白白睇住建制派仆晒街

嚟緊我地必須要有更多好似今日咁嘅和理非式集會
但同時勇武絕對唔可以停
我相信我地一定會贏！

光復香港
時代革命

pish

推
方向正確

推

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!